而家係咪已經失焦哂

當初五大訴求 好似愈黎愈少人提

而家變左個個星期同班popo 玩街頭遊擊 咁樣落去好似中哂政府既圈套 變左示威者同警犬既抗爭

依家咪變左去機場爭取五大訴求

你收皮啦

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

你就失
港共開始唔掂啦

屌我唔緊要 我都有去機場 但真係講黑警過份使用暴力 既幅度係遠超左其他訴求 而家無論係市民同媒體都聚焦哂係班黑警到

全面普選

我地任何手段目的都係逼政府回應 邊到有失唔失焦 係政府逃避問題

五大訴求不是重點

重點應在全面雙普選

乜柒都唔割 星火已經點起
無人會忘記

個人認為焦落黑警度係完全冇問題，濫權濫到咁一定要清算，

我甚至認為要將成立獨立調查委員會呢點改為解散及重組警隊。

係呀，直頭中撚晒計tim呀 3毛

弱撚知咩你

中計!

邊有失

你一定無落過場。。

我覺得只要是黑警跪低 五大訴求基本上可以一氣呵成逼政府去做